［各位留意］篤灰大行動

奉勸各位呢般時間都盡量唔好喺fd、ig打卡，或者以任何形式响社交網絡透露自己行蹤。如果自己身處嘅地點近示威現場而俾某啲藍絲知道咗，搞到佢哋誤會就唔好，大家上網要小心。

推

1

2

3

4

惡毒聯盟

5

見到有藍絲 打佢老母西

班撚人藍絲

6

7

8

9

FB IG
唔好放打卡相啦

剩係用黎SHARE 新聞

舉報身邊d撐警同事 幼犬同學

10

11

12